粉嶺16歲仔伙同黨搶劫 警召家長到場了解

早上7時52分，一名男子途經粉嶺名都地下停車場時，遭兩名戴口罩賊，從暗處閃出，搶去他的背囊。事主不甘損失尾隨追捕，跑到100米外港鐵站對開，得熱心途人協助，將其中一名賊人按地制服，報警拘捕，其同黨則逃去無蹤。

警員到場經初步調查，證實被捕疑犯年僅16歲，並在地面撿獲相信是賊人遺下的口罩。警方隨即聯絡到疑犯的母親到場了解事件，疑犯報稱不適送院治理。警員正設法追捕在逃疑犯。

佢得16歲仔 無謀無勇 又唔大隻 就算有刀都未驚過
佢同黨就醒喇 走為上著

friend wo大難臨頭各自飛

做佢老母真係難過

搶果袋野有300萬美金

呢啲先係叻仔

任何人有三百萬美金

搶到就叻

個老母成個支那樣咁

害死個老母

屌你老母新移民

點解會知有300萬美金